點解d廢老咁鐘意send完voice msg之後聽返自己講咩？

一秒就唔記得自己講咩？

我想知點解佢地會對住個前鏡錄音多D

我父母都係咁

當個電話係一支咪咁用

試下佢地聽既時候你聽既時候，你聽埋一份，之後俾意見佢再傾埋一份。
包佢即刻收聲

我唔係廢老都會咁
覺得自己把聲同聲調音韻，好好j

其實我都會
有時電話lag機會cut左頭一段

我會停一秒先講野